點解係達太祖比人插？

明明錯嘅唔係達哥佢都冇打算追究，明明係backup佬用達哥啲片賺錢，點解因爲backup佬片面之詞要圍攻達哥。用下腦都知達哥一backup返自己啲片佢就咁大反應就知佢係擔心自己啲利益啦

唔係有盜版，hollywood d戲鬼有人睇

因為插佢嘅都係啲唔洗番學嘅小學雞

達哥好撚慘
宜家滿腦子都係達哥無奈傷心同憤怒既樣

連登都好多小學雞

成班達哥 haters

明明達哥已經好好人唔想搞大件事，點解啲人可以咁on9